跪求快速溫書方法

聽朝考試 溫唔切又唔入腦 想放棄了

放棄啦

上連登求救

背野科 唔想retake 好貴啊

等奇蹟既出現

作弊

啲野多到出唔到貓

背野重點係串連 點樣由一句聯想到下一句
例如作個無厘頭既故仔, 理解事情既因果
快D去溫啦

賄賂

每次一final就覺得自己唔岩呢科 真係好痛苦 已經year3想轉科都轉唔到

我唔會做股滑野架股滑仔～

今次真係賣屎忽都唔掂